未有禁制令嗰陣發表煽動暴力嘅言論係合法嘅？

如果唔係的話 申請嚟做乜鳩？

同打tvb記者一樣

有冇法律撚解釋下

除褲放屁

畫蛇添足

多鳩餘

冇，基本上只係加重型罰
等你多條罪坐多幾年
更加突顯佢地既特權
話比你知
我係玩哂架，吹咩

咁咪弱智囉
不如申請禁制令申請禁止巿民犯法

垃圾律政司

1. 嚇鬼和理非
2. 拉埋法庭落水執行政治任務
3. 方便比人篤灰，理論上whatsapp群組講都可以癩嘢
4. 方便黑警隨意解釋法例，好似以前不誠實使用電腦咁，佢話你唔誠實就唔實
5. 為正式網禁試水溫

正如TVB申請禁制令唔可以攻擊佢地旗下記者同器材

我心諗

犯禁制令民事喎
執達吏負責執法

exactly
真係笑話嚟

禁制令本質根本唔係為左唔比你講咁簡單
而係拉左之後可以更方便起訴你
講就話連登TG 實則上就全網 拎到你手機電腦就可以起訴
而點詮釋你講既野有冇犯法係黑警話事
就算告唔入都可以係法庭玩鳩你幾個月

民事喎違反係
係執達吏執